要聞港聞 20201215 星期二 蘋果日報

要聞港聞 20201215 星期二 蘋果日報

中槍健仔控暴動
15歲女友流亡英國

停車場向尚十路口拍攝
警解鎖iPad 梓樂TG傳最後照片

2315室抽氣傳2415 糞氣上天台吹入2915
擾流播毒 貴東樓局部疏散

嚴重受傷 不服拒捕判決
除夕刑滿 岳男上訴：警扑頭非法動武

民間配對撐手足 寫信師筆貫鐵壁

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

5小時前
中槍健仔控暴動 15歲女友流亡英國

■曾志健10月出庭時透露有意認罪。資料圖片
5小時前
下周二再訊 健仔擬認罪

5小時前
林榮基籲港人出走 恐暴政禁離境

5小時前
停車場向尚十路口拍攝 警解鎖iPad 梓樂TG傳最後照片

■涉案停車場升降機內雖似裝有閉路電視，但案發時內無鏡頭。王子俊攝
5小時前
三𨋢閉路電視「裝假狗」

■周父昨日繼續到死因庭聆訊。謝榮耀攝
5小時前
陪審員投訴遭要求上班

■警員陳曉光（左圖）稱被告李卓霖（右圖）欲逃走。
5小時前
技術員涉藏噴漆 防暴稱截停 片段證撞低被告

■被告陳偉亮被控藏有雷射筆。
5小時前
藏雷射筆案 男生被指持杖 警五椒彈射背

■英國外相藍韜文譴責港府剝削黎智英的權利和自由。
5小時前
藍韜文轟港侵人權「停針對黎智英」

李運騰
5小時前
下周三申保釋 國安官負責

■有讀者提前送來聖誕卡，希望黎智英早日獲批保釋。
5小時前
《蘋果》一定撐落去 關關難過關關過

5小時前
2315室抽氣傳2415 糞氣上天台吹入2915 擾流播毒 貴東樓局部疏散

■東頭邨有食肆經理指街坊現時不敢外出用膳，生意淡靜。
5小時前
東頭邨淪死城 食肆生意插六成

■彩雲邨明麗樓今早有大批居民排隊取樣本樽。
5小時前
彩雲邨派樽 居民斥無通知

醫管局總行政經理庾慧玲
5小時前
一日三漢染疫亡 最年輕49歲

5小時前
大埔豐年樓兩確診 當局點算到訪者 外傭宿舍爆發急追蹤僱主

■房委會客務中心一名大堂接待員昨日確診。
5小時前
機場累計七警染疫 政總一人中招

■太子道西鴻圖老人院有院友確診，未有住客列密切接觸者。
5小時前
新蒲崗護老院職員發病上班

■聯合醫院一名病人入院後確診，同一病格有六名病人須隔離14日。
5小時前
健康中心漏送樣本 11人重驗

■科興疫苗至今仍未公佈第三期臨床研究數據。資料圖片
5小時前
醫學界質疑國產疫苗安全性

5小時前
源頭不明個案資料

■12名送中港人回家無期，特區政府冷處理令家屬十分失望。
5小時前
向12人家屬稱：最快農曆年前後放監 神秘官派律師拒自報姓名

■早前有長者需四出撲口罩，精神長期繃緊。
5小時前
長者疫下壓抑 自殺風險增50%

■根據考評局指引，明年的DSE考生仍需佩戴口罩應試。
5小時前
DSE生染病勿應考 虛報或被DQ

美林邨
5小時前
女兒確診隔離 母候檢跌倒失救亡

5小時前
蘋論 ：國產疫苗無助病毒清零（古立）

5小時前
嚴重受傷 不服拒捕判決 除夕刑滿 岳男上訴：警扑頭非法動武

5小時前
稱遭強光射眼 男子照警囚三月

■屯門法院
5小時前
官指雷射筆非武器 女生脫罪

■林作為遺產包括泰林倒閉前的佐敦旗艦店，見證簽立新遺囑的律師甘鴻明被法官批評嚴重違反指引。
5小時前
2.5億爭產案 泰林傳人妻兒勝訴

■案中露宿者的家當放於深水埗通州街公園。資料圖片
5小時前
露宿者告政府清家當 官索單據

5小時前
91張偽鈔僅一有指紋 女子撤控

5小時前
民間配對撐手足 寫信師筆貫鐵壁

■Eunis處理的物資，是零食網店年初以成本價眾籌採購，用予購入在囚抗爭者家屬所領取的物資。
5小時前
在囚抗爭者：啲信係精神食糧

■林鄭去年12月按慣例上京述職，會見習近平。
5小時前
建制放箭批抗疫 京煞停林鄭述職 特首辦︰有消息會公佈

5小時前
西鐵裂軌 乘客轟延誤一小時

■教育局「謀殺」通識科，不但將課時削半，更將評級改為及格與不及格。資料圖片
5小時前
通識科委員：不認同改評級助學習

5小時前
病人打腎上腺素出血 醫生脫失德

■去年停印的《都市日報》遭印刷商及港鐵追討欠款近1,500萬元。資料圖片
5小時前
印刷商追千萬 申《都市日報》清盤

5小時前
警基金獲捐1.8億 飆26倍 茶點狂食六千萬 前議員質疑洗黑錢

5小時前
膠紙封嘴虐唐狗 車房店東惹公憤被捕

5小時前
男男性侵案 主腦未落網 港版N房案7人被捕

■演員被要脅到酒店後遭拍攝性愛片。
5小時前
受害人：拉唔到主腦冇用

■意外後Civic Type R私家車車身一分為二，爛如廢鐵。
5小時前
辣跑撞斷燈柱 司機命喪新娘潭

5小時前
江湖滾熱辣（尊子）

5小時前
隔牆有耳：fb交代疫警自爆搵繙譯 Joey低調改文 高調出醜（李八方）

■鄭敬基同香港監察星期六晚舉辦網上音樂會，記住準時睇喇。
5小時前
隔牆有耳：鄭敬基 攬炒巴網上開騷撐手足（李八方）

■各國開始陸續批准使用武肺疫苗，部份更開始給國民接種。路透社
5小時前
國際專題：英甩繁序搶先打疫苗 藥廠群攻武肺 各國鬥快批核

■美國的醫院近日陸續收到武肺疫苗，可供醫護人員注射。美聯社
5小時前
流言四起削疫苗信心

■實驗室工作人員處理疫苗時戴上保護手套。
5小時前
美國醫護對效用存疑

5小時前
通識之死：極權社會的陪葬品（沈舟）

5小時前
由公開大學到一國兩制（林海）

5小時前
建制為何突然猛攻林鄭？（劉細良）

5小時前
林鄭抗疫處處懲罰港人（余德寶）

5小時前
苦難的意義（戴耀廷）

5小時前
歡迎投稿

5小時前
蘋果會客室

退休髮型師岐叔本月急需服用自藥標靶藥，望善長支持。
5小時前
蘋果基金｜退休髮型師笑對癌魔 本月急需用藥望善長支持

===========

最Hit

59分鐘前
美國大選｜拜登獲選舉人團確定勝選 稍後將發表演說籲國民「翻開新一頁」

26分鐘前
美國大選｜司法部長巴爾請辭 曾稱「無發現廣泛選舉舞弊」激怒特朗普

一名居於美林邨美桃樓的六旬婦人，因同住的女兒確診入院，須獨自留在家中等候送往檢疫，但其後被發現倒斃家中。有街坊擔心死者因染疫死亡。
6小時前
武漢肺炎︱美林邨六旬殘疾婦獨留家待檢疫 疑跌倒失救亡 街坊憂或染疫致死

2小時前
天文台料新界連日寒冷 北區今早或9°C 下周日再凍過

5小時前
【娛樂人物】御用師奶怕被自殺移民多倫多 黃鳳琼對港府失望 斥指鹿為馬冇咗公義

1小時前
TVB前「御用北姑」黃鳳琼對香港政府心死移民加國：覺得冇咗公義

機場警區頻傳出警察中招消息，警方於12月14日再公佈一名44歲男警長染疫。該警區累計7名警員確診或初步確診。設計圖片
6小時前
武漢肺炎︱機場增至7警察染疫 中招44歲男警長疑緊密接觸確診同袍被傳染

6小時前
武漢肺炎︱袁國勇：疑廚廁熱氣流上升播毒 貴東樓23樓以上15室座向單位須撤離

==========